覺得有個肥婆想同我發展..可以點禮貌畀signal佢冇興趣..

成日send窩心msg提我沖涼食飯訓覺
問我有冇諗過未來對象係點, 識女仔會係想玩下定諗下半生
又暗示疫情過咗一唔一齊去旅行
一場同事又應該冇乜野好畀佢呃
覺得佢係貪我唔令仔 = someone of her league..但我真係唔得..

你同佢講，如果呢個聯署過左十萬，你就同佢一齊

香港人可以為左湄公河而爆seed，咁今日可唔可以為左自己而爆seed?

同佢講sigma老師唔允許呢段關係
佢係愛你嘅話一定理解sigma對妳來講幾重要

我唔會將sigma當係我嘅工具人..

如果係夏榮呢？

咁你同佢講你已經有鍾意嘅人
嗰個人係一個 思考者 挖掘者 悲鳴者

扮基

如果夏榮媾我我而家已經食埋佢屎眼啦..

someone of her league 呢句點解，英文差

佢嘅聯盟 物以類聚

同佢講＂I am gay,你唔會歧視我ga ho ＂

返工淨係講早晨,拜拜
有無得諗

唱首有人比佢聽

清好似有啲經驗

笑

扮有女朋友無意中提起女朋友點點點

同佢食餐飯

叫啲煎炸野
食兩啖就唔食

條女問你點解唔食
你答：我唔中意食肥膩野

屌你老母死撚開啦肥閪

夠晒簡單直接得黎又另對方輕鬆接受

同佢請 你不舉

約佢行山之後推佢落山就冇人再煩到你

嘩 咁樣黎害人

犧牲自己黎幫我推爆個聯署啦

你都係唔想食肥野姐
佢再問你直接講關你撚事咩肥閪

你唸多左，其實肥妹仔唔hou你